|Switch機主討論(136)|

Tips: 帳號地區可隨時轉(Online會員地區亦會跟住轉) :

* * * * * * * * * * * * * * * * * * * *

買券換game! Online會員限定
下載版遊戲優惠!
9980YEN/99USD 2張下載版遊戲(任記/任記發行遊戲)換購券

美區購買期限已過,
日區似乎無限購買時間,
雙區換購券皆需於購買後一年內使用
港區並無推出是次優惠

可換購遊戲會隨新遊戲上市而增加
無限制購買次數, 但同時只可持有8張換購券

美區:
日區:

* * * * * * * * * * * * * * * * * * * *

頭post包含 Q&A / 實用資訊 / 遊戲發售表, 請多加善用

Q: Switch有無鎖區?
A: 無，eShop地區跟 ac，一機可同時登入 8 個 ac

Q: JoyCon 連接有問題/ 用用下無反應?
A: 可以試下撳實JoyCon側邊個Sync掣2秒

Q: 點揀叉電器/USB-C 線?
A:

Q: JoyCon手帶調轉插點算?
A:

Q: 點連 5gHz WiFi?
A: Set 個WiFi Channel去36-64 或 100-140之間

Q: 連唔連到大學WiFi?
A: 連唔到

Q: 部機黑畫面/定咗格/撳電源掣冇反應
A: 長撳開關掣十二秒

Q: 要keep咩先有保養?
A: 1. 需維修的主機及配件 2. 主機外箱 3. 印有銷售店舖名稱或蓋印之購買收據 4. 主機包裝內之香港原裝行貨保固證

Q: Switch行版/日版/美版有咩分別?
A: 行版有保養同香港用嘅三腳火牛(不過任何版本都係用國際牛)，其他一樣，內置多國語言

任天堂Switch ONLINE會員服務

1. 網絡連線

2. NES - Nintendo Switch Online

3. Cloud Save

4. Switch Online App

5. 特別優惠

會員可下載免費遊戲「Tetris 99」(俄羅斯方塊大逃殺)

收費:
每年 港幣$155; 可只購買1或3個月會員資格, 惟其價格亦較昂貴

(3月26日) Nintendo Direct Mini 3.26.20 懶未更新落去 睇住先

任天堂平台遊戲發售表(更新至2月24日):
資料來自互聯網, 或有錯漏, 如有發現請留言通知開post巴打
注: Indie作品只包含部分較為注目之作

2020年:
Switch 冬 Panzer Dragoon | 飛龍騎士Remake
iOS/Android 2月11日 Pokemon Home
Switch 2月13日 初音未來 Project DIVA MEGA39's [中文]
Switch 2月13日 DLC Fire Emblem 風花雪月 故事DLC : 煤闇の章
Switch 2月14日 Darksiders: Genesis
Switch 2月20日 女神異聞錄5 Scramble: The Phantom Strikers
Switch 2月25日 Two Point Hospital | 雙點醫院
Switch 2月25日 洛克人 Zero/ZX Legacy Collection
Switch 2月28日 Metro Redux
Switch 3月6日 Pokemon 不可思議的迷宮救助隊DX
Switch 3月12日 我的英雄學院 唯我正義 2
Switch 3月19日 英雄伝説 閃の軌跡III
Switch 硬件 3月13日 集合啦! 動物森友會 特別版主機
Switch 3月20日 集合啦! 動物森友會 (動物之森) [中文]
Switch 3月26日 Space Invaders Invincible Collection
Switch 3月26日 ONE PIECE：海賊無雙 4 [中文]
Switch 4月28日 Moving Out [eShop]
Switch 4月 Minecraft: Dungeons
Switch 5月22日 The Wonderful 101: Remastered
Switch 6月25日 FAIRY TAIL 魔導少年 [中文]
Switch 6月? DLC Pokemon劍盾DLC part 1
Switch 初 Streets of Rage 4
Switch 春 Shantae and the Seven Sirens
Switch 春 Empire of Sin
Switch 春 閃電十一人 英雄們的偉大之路
Switch Final Fantasy 水晶編年史 Remastered 版
Switch 秋 Axiom Verge 2
Switch 秋 DLC Pokemon劍盾DLC part 2
Switch 英雄不再3 | No More Heros 3
Switch 絕體絕命都市 4 Plus：夏日回憶 [中文]
Switch 聖劍傳說3 TRIALS of MANA
Switch 符文工房 5
iOS/Android Pokemon Sleep
Switch Ninjala
Switch 數碼暴龍 | Digimon Survive
Switch DLC Cuphead: The Delicious Last Course
Switch Xenoblade | 異度神劍 1 終極版 [中文]
Switch Deadly Premonition 2: A Blessing in Disguise
Switch 桃太郎電鐵 ～昭和 平成 令和也是基本款！～
Switch Doom Eternal
Switch The Elder Scrolls: Blades
Switch 天穗種稻姬
Switch The Outer Worlds
Switch Hollow Knight: Silksong
Switch Bravely Default 2 | 勇氣默示錄 II
Switch Sports Story
Switch The Survivalists
Switch Gods & Monsters
Switch 足球小將 Rise of New Champions

發售日未定:
Switch Metroid Prime 4
Switch 真女神轉生V
Switch Bayonetta 3
Switch 打吡賽馬
Switch Another Eden 時空を超える猫
Switch Gunvolt Chronicles: Luminous Avenger iX
Switch The Elder Scrolls: Legends
Switch HYPER SPORTS R
Switch Detective Pikachu 2
Switch 薩爾達傳說 曠野之息 續作
Switch メガトン級ムサシ
Switch 白猫プロジェクト

歐美eShop鎖香港信用卡／避深藍代理&**避藍店**攻略

隨著港版eShop正式推出，歐美eShop已經唔可以再碌香港信用卡，大家有需要可買Gift Card。 而日本eShop則如常可使用香港信用卡。

Tips: Switch 會員帳號地區可隨意轉換(Online會員地區會跟住轉)
轉換網頁:

避深藍代理&藍店攻略

主機方面建議去豐澤/Aeon/Uny, 佢地係唔經代理商直接同任天堂拎貨
遊戲建議去eShop買下載版遊戲 或 幫襯黃店買水貨

有關黃藍黑店請追
黃藍黑Game舖大集合

_ _ _ _ _

(置頂用)

剛入手 我有兩對手制 但係我想問下點解有其中一對既+joy con 成日disconnect 同埋另一對+joy con 比-joy con 既震動強度弱一大截

https://www.resetera.com/threads/media-create-sales-week-13-2020-mar-23-mar-29.178528/page-12#post-30493998

今個月有火影喎 雖然舊game 但都照屌

D人自肅無野做

新手想請教
點解我AU ESHOP 用唔到PAYPAL比錢
佢唔比我LINK 我個PAYPAL
心急人上

買錯us eshop $20
有咩game好買

慘，今個月冇獨佔大作玩

好多人連主機都無，好慘

有FF VII RE任天堂四月唔出遊戲都正路

動森預咗任豚玩一年

推一推

同問,點可以係返au買野

朋友送左部兩腳版
想配返隻三腳火牛有無好介紹

留名

數碼暴龍 網絡偵探 駭客追憶 on sale 緊

是咪先玩網絡偵探後玩駭客追憶?

lm

一定要買返行牛

叫春
XenoblaDE 點解唔可以四月尾出

其實求其買個轉插就ok，
我部水機用左就黎三年都係咁過

咁多塵，小心著火

本身都係用轉換插 不過好快燒

命令你即刻用除塵紙

唔好買有fuse嗰隻
好多時都係預你喺廁所俾電動牙刷呢d 細a數嘅電器用
用直接轉插用咗兩年幾三年都用事

有咩game 值得買，兩個人玩

網傳cooking mama用你部機掘bitcoin所以被下架

咁撚癲

Switch都掘到bitcoin
買礦機既咪弱智

咁癲

Update

Switch hacker:

After some RE work, can safely say there is no cryptominer/blockchain stuff anywhere within Cooking Mama: Cookstar's code.

回帶:
隻game 舊年無啦啦彈出來嗰時聲稱會用blockchain來提升用戶體驗

We are using blockchain to add new innovative gameplay that investors can now have equity in,” said Steve Grossman, President of Planet Digital Partners. “Putting aspects of Cooking Mama on-chain will take the user experience to a whole new level, reinvigorate a popular game franchise that many grew up with and give investors an opportunity to make handsome returns, through a digital preferred share offering.

墨西哥同澳洲其實而家係E-SHOP用信用卡仲買唔買到GAME?
有D人又話得, 但大部分又話唔得

好似睇你邊間銀行

唔得啦
之前有post講淨係得港日用到

想請教下各位有冇試過換joycon個款 會唔會好易奶野
上youtube睇鬼佬啲教學片好似好複雜

*款＝殼

左jc還好
右jc換過一次就唔敢再換

我仲諗住將紅藍換返做灰色

想問問係咪手機SmarTone 無限上網 分享唔到比switch 用？
之前用3HK無問題

耀西, 星之卡比 同 Donkey Kong 邊隻好玩d?

請教各位有無方法搞到

震動強弱好似可以調教....

有冇保養 有就打俾老任上去換

新制？咩鋪頭買？會唔會二手當新賣....

評價上,好似係DK , 仲有少少難度, 可2P

利申,yoshi ,卡比今集無玩

Yoshi同kirby比細路仔玩

距離上一款《零》系列作品發行已經過去6年，製作人菊地啟介曾多次表示希望推出新作。 “儘管我期望繼續《零》系列，但這是任天堂負責發行的品牌，我只負責開發，並沒有發言權。所以即使我表態想再做一款遊戲，也不意味就會製作，但我從未放棄過這個想法。”

等睇今年會唔會 port wiiU 果集

希望Christophe Gans套《零》電影掂
任地獄先會有可能會重啓《零》遊戲

聰哥個走咗，任地獄都唔知再有無冒險精神做新野
Mono, 零, Bayonetta...etc 都係聰哥注入任天堂嘅

一入

MC:
P5 : 93
P5R : 95
FF 7 : 92
FF 7 RE : 87
Xenoblade : 92

XenoblaDE希望有 90以上

想問用online plan voucher買game，online plan完咗之後仲玩唔玩到？

玩到

啱啱入手switch
想問係咪將個acc轉日本地區就可以係日本eshop買野
同埋而家日本eshop而家係咪仲有2 game voucher? 想買動森同大亂鬥
Thx

係，有

識得自己搵路

因
FF 7 : 92
FF 7 RE : 87
Xenoblade : 92
FF 7=Xenoblade
所以
XenoblaDE: 87

本體會幫jc差一半電到 唔會差滿

古川:再嘈我出手機AR版睇你玩唔玩

記得botw npc都識行迷宮

二手ja 我想問震度強弱係邊度較 我淨係見開關

我係用充電手柄 用dock 都有試過 佢會顯示一秒爆電之後跳翻去7成...

咁好明顯有問題啦 快啲拎去換

我用SMT，要連線跟住刪除loop好多次先連到線

有無人用 sim card 4g router 但得 Type D 求助 (1010用戶)

任天堂サポート
4月に入り「ニンテンドーアカウントに不正にログインされ、クレジットカードが不正に使用された」というお問い合わせが増加しております。

不正ログイン対策には、#二段階認証 が有効です。安全のため設定されることをおすすめします。

RingFit環 玩Dark Souls 3

私もテレワークに移行しています。
つまり、遠隔でさまざまな場所に監修などを行います。
『スマブラSP』は極めて高いセキュリティを保つべき企画であり、持ち出しは難しいところもありますが、それでもやらねばならない時です。
みなさん、頑張って乗り切りましょう!!

有冇試過更新手制firmware唔知有冇幫助

Smt正常使用中

任天堂株式会社

[お知らせ]Nintendo Switch本体（「あつまれ どうぶつの森 本体セット」含む）ならびにNintendo Switch Lite本体は、ご予約分を除き今週の出荷はございません。来週以降の出荷予定については改めてお知らせいたします。

[おしらせ]新型コロナウイルス感染症の拡大防止のため、渋谷PARCO並びに #NintendoTOKYO は4月8日（水）より当面の間、休業となります。ご理解いただきますようお願い申し上げます。
営業再開については、こちらのアカウントにてご案内いたします。

csl唔得

想問水貨joycon如果有飄移問題,
係咪無得拎去行維修

ゲーム審査機関 CEROが臨時休業を発表。1か月レーティング審査がストップし、新作ゲームの発売に甚大な影響

想問joycon粒制飄移係咪冇得搞

Lego Mario 八月一日發售

屌 18號出個堆公仔唔知幾時先有

今次真係6月後無game出了

ps: xenoblade de 已經審查左

xenoblade將成為switch最後一塊拼圖

感謝任豚奶粉錢

E3 2020 won't hold an "online experience" after all, as publishers decide to do their own thing

絕體絕命都市 4 Plus：夏日回憶 [中文]

9/4 黃金有貨未

任豚有大叻就得啦

Sega, SE, 2K, BN跟IGN大叻，都可以睇埋

隻Good Job都幾好玩
完全做到為求目的不擇手段，成幅牆都車得爆
其中一關係要搵返啲蛇王員工出黎「帶」返佢去做野，好好笑

btw 上個post好似有人懷疑過唔係老任出品
隻驚入面啲場景直頭有埋部Switch可以插掣開機，我諗都幾難唔係自家出品掛

冷靜消費呀巴打
隻game ps4都lag

.

咁要考慮吓喇，唔該巴打

真係indie黎
真係完全睇唔出

個UI用埋日文仲以為係日本人開發
社畜+痴線玩法

其實今年會唔會有Mario Kart 9

諗下好
Mk8d仲係Switch game銷量第一

又係手掣先

應該舒服過DS4

著左條底褲咁

啱啱新買咗部二手大電 想問下如果有盒有保固卡 但係無單嘅係唔係一定做唔到保養 有無人試過？

Nier 前作remake加強上埋PS4
2B都仲未上Switch
白金搞咩呀...

關白金咩事
隻game SE出 白金整渣

退一千步講,就算關白金事,點解NieR一定要上switch

蛇王獵人=on9仔

Kart 8 我仲掙扎緊買唔買....想等Kart 9

9成9唔會有MK9

“Nier 前作remake加強上埋PS4”
有消息？？

NieR RepliCant ver.1.22474487139…

買左
超多人玩online

Thanks巴打
BTW唔小心襟咗負評 Sorry

十字鍵無改 失敗
Touch pad過長 又黎誤觸正方鍵（同副廠手制一樣缺點）失敗
差電重要行番micro usb 失敗

micro USB咩?
點睇都似Type-C頭

又真係好似係type c
但頭兩點真係⋯

唔緊要啦,個正負皮都係裝飾黎姐

仲有一點...
會唔會仲係食電獸

想問墨西哥區,係咪用美區PAYPAL都得?

好像導入了PS5的全新技術「Tempest 3D AudioTech」，加深遊戲中音效所帶來的「觸控」感，其中技術的一環「觸覺反饋 Haptic feedback」，假設玩家開車在泥地行走時，就可透過手掣感受到行走緩慢的感覺。

咦咁似H_振動既

老任又用時光機抄人

最好揸手嘅係咪仲係gc手掣

Switch有咩代用手制推介？

剛剛試左澳服買2 game voucher
hk credit card (hang seng)，澳paypal account is ok

個大A 制,打動作game 一流
姆指都係放係A上面, 郁動唔大,就按到B,Y,X

慘，冇人訂

唔係Dreamcast手掣？

有冇試過2618-0513 哩個問題？
去eshop,download game 買game 冇事
情況係決定出發去人地個島就發生，已經reboot router,modem
但其他人可以join 我冇問題
用緊老電1000m，同ASUS 86u，同埋connection 係
nat B
有冇人解決方法？thanks

澳洲D GAME好似多過日本

香港信用卡好似已經買唔到

請問有冇人試過將lite駁上電視玩？買唔到大機..

冇

無,lite無tv out chip

快感換黎降GRADE,不過有時追到時間又可以去返S GRADE

任天堂は増加しているSwitchの受注に対応するべく、製造元への発注量を20%増やしたようです。DigiTimesが2020年4月7日に有料購読会員向けに配信したニュースで伝えています。

有冇巴打用緊Smt黎打機，係咪真係順？

見到有人話得

已經用黎打SP2 三跑同普通油地, 冇乜大問題, 當然會有少量斷線情況, 但仲接受到

日森主機新品全線沽清
炒價都冇得食

估唔到有生之年可以見到呢個景象

同問，係咪只可以買墨西哥eshop points增值去買game

係

推

用2.4Ghz定5Ghz

Switch Lite／10万84台（累計 210万9557台）
Switch／54556台（累計 1112万8866台）

1位（先週1位） Switch あつまれ どうぶつの森
42万3367本（累計 303万1784本）／任天堂／2020年3月20日発売

2位（初登場） PS4 バイオハザード RE：3
18万9490本／カプコン／2020年4月3日発売

3位（先週2位） PS4 ONE PIECE 海賊無双4
18333本（累計 94331本）／バンダイナムコエンターテインメント／2020年3月26日発売

4位（先週3位） Switch ONE PIECE 海賊無双4
17340本（累計 78911本）／バンダイナムコエンターテインメント／2020年3月26日発売

5位（先週6位） Switch マリオカート8 デラックス
14171本（累計 285万5101本）／任天堂／2017年4月28日発売

下星期到FF挑機

點解孖車咁耐都仲可以咁多人買

Capcom 的 re 3都係唔夠AC打

FF7 Re下期首週應該無問題

UNWIRE有GENKI DOCK訂

睇咗Shadowverse 第一集動畫後對隻Switch 驚無期望了

用原本世界觀整個RPG仲好啦

CD Projekt Earnings
- Revenue up 44% in 2019 and Profit up 34%
- Best end of year performance in company history
- Witcher 3 sales on Switch called "excellent"
- Cyberpunk 2077 delay unlikely. Still on track for September
- Describes consumer interest in Cyberpunk as "enormous"

如果joycon飄移 過左保 去維修中心整要幾錢

我仲未買, 係咪玩厭左, 平放俾我

巫師3實體呢兩日好似又返左少少貨
仲賣貴左少少添

上去啲2手page應該唔難搵啦

$599

試過平廿零三十咁姐

請問我上年4月參加左家庭online plan，但到宜家就一年都未搵得返申請果個人，如果我宜家用同一個email黎join另一個人申請既家庭plan得唔得

有人話係磨損令感應位有微粒導致出現飄移
我跟網上教學歇開磨菇頭下面塊皮再用電子清潔劑噴
暫時兩對joy-con一個月都無再出現問題

不過都有人拆開過話係先天設計缺憾...
電子清潔劑未必有效或者只能頂到一段時間...
問題會再出現

唔自己買支野噴下??

之前屯門買45X

無錯
我係瑪車果時買機
2部機對制都自動飄
噴左好多次 隔一排又會番發

狗源做左老任香港代理時人人喊打喊殺
藍絲姜濤拍FF7廣向個個出哂水乖乖進貢

Re3今集口碑都唔夠上集好
二手價已經一早300緊

好好玩
Online mode keep住好多人

唔該曬你但想問電子清潔劑係咪是但一隻都可以

用WD40嗰隻
罐身有寫精密電器清潔劑
一罐50蚊左右
唔好買錯

用緊， $100 抵

原裝最好，不過香港很難找到，要去英森買之後轉運翻香港

下次買之前睇清楚啦⋯⋯

Both
最後解決方法，攞第二隻router set DMZ 直出就ok.
現在隻淨係用嚟打機

大人細路都玩得，又容易上手，還有多人模式

唔單止日本，美國、英國、加拿大等多個國家都無晒主機，一樣要食炒價

個個留在屋企，一係買 ringfit 做運動，一係打動森來解悶，吸左一大班唔打開機的客

屯門置樂個堆好似全部藍到黑㗎喎

我響一號果邊買 不過間野好似冇表明立場
利寶果邊冇幫襯好耐

雙重標準是常識吧

咪開post屌左佢柒囉

正常係，我都係求其買，不過本來係想買WD40，我覺得信譽好啲，不過嗰日買嗰間無貨。

另外上面有巴打提咗，如果買WD40，要買佢專用嚟噴精密電子嘅嗰隻，唔好買錯常見嗰款。

請問呢隻出咗未？Thank you

The Witcher 3 Switch 版銷量應該有65萬到70萬左右

有冇人會買絕體絕命都市 4 Plus：夏日回憶 [中文] ？

歡迎勇士買後報告

之前有巴打話PS4會lag，想問吓switch版會唔會都係lag

一百萬都無
唔合格

你話呢

玩過ps4日版
隻game本身係ok
但frame rate真係唔得 地個震都跌到仆街
同埋ps3 game都靚過佢

出左3個月
full price/ old port
算係咁

其實而家仲有冇大機賣

實體出左?

巨影都市都話好笑，呢隻真係純粹劇情嘔心，唔記得牛沢有冇玩到屌出黎

Full price wo
Switch 版一份抵 PC版幾份wo

抵玩既 DLC都好正

スクウェア・エニックス，東京本社の従業員1名に新型コロナウイルス感染症の陽性反応を確認

日日玩好正

右joycon叉唔到電有冇得整

循例問下，你點樣發現佢差唔到電

SE

插落去出左叉電logo2秒又變返紅格

DL咗pc demo頂唔順個節奏

我同你一樣都有呢個情況 , 一樣係右 joycon
插住屎忽嚟玩都會話右邊冇電

有冇靚套/hard case介紹
有遊戲主題都得

lite load game係咪慢d
定係我錯覺

1 Switch あつまれ どうぶつの森 423,367本 累計: 3,031,784本
19 3DS とびだせ どうぶつの森 amiibo＋ 3,688本 累計: 488,576本

Sony Corp. has paid $400 million for a minority stake in Chinese online entertainment player Bilibili.

sorry睇唔到

有人話佢黃
不過無証實
Anyway
點都好過利寶果堆藍店

岩啊，個價平過利寶小小
又可以whatsapp問價好方便

原來火紋卡驚收皮

好差？

有無玩過之前幾集，好似玩返ps2 game咁生硬（指製作質素非畫面）

想問下pro制嘅話買咩廠好？ 任記定係hori良值嗰啲好？

任豚100%買任記

無深究

但良值唔係支那人去日本開公司？
結果變成日本野

仼記pro制係咪真係咁c服
係嘅話400蚊都買得過

想問下邊度有原廠Dock賣？
想配返個新

唯一問題係D-pad (有DIY fix但係用唔用就見仁見智)

日本有良值賣咩？

hori制唔得，成5000yen，得2000yen手感
最求手感都係pro制吧，無得揀，動森釣魚未上吊已經知幾大條

咁良估點？叫實惠啲 如果香港有得好似日本咁自訂joy con就好

良值

未見過良值，sor

想問下 我用自己user買左動森數位板
但係我響3部機都開過島 但係數位版應該只可以兩個人玩？ 咁邊隻部機會入唔到？

有冇用家推介
我個Switch底座壞左(插主機叉唔到電，燈閃，插HDMI無反應）
邊度有底座買，原版定其他廠好

sony搵bilibili?
唔計

個parental control 唔記左個4個 digital pw 可以點算 又搵唔返之前個email😭 係咪要拎去整先得

個post推得好慢

無啦，咩都一定係任豚錯

開始有沉左既任post推返上黎

一陣cap哂你班被迫害妄想任豚逐個批鬥

出隻動森就每日都開post屌稻草人買行貨狗源 笑人跟風
索尼奶撚埋bilibili RE3狗源冇人屌 FF7姜唔知乜撚冇人屌
笑撚死人

(deleted)

20萬人抽130部switch

瞓醒個post都冇乜郁過，可以選擇性無視到咁
好小事啫，繼續狙擊動森垃圾game

任豚罪行：
買Switch ：跟風狗

任豚玩的遊戲：低齡遊戲

無第三方：三墳機

第三方賣得好：任豚人傻錢多，唔係識簡個更便、畫面更好的版本

Botw：普通野，overrated

Ring Fit：不如去做Gym

AC: NH：唔明有咩好玩

歡迎大家補充我哋任豚仲有咩俘做錯

任豚罪行: 任豚

Uniqlo全新任豬tee

任系game雖然老少咸宜，其實落左好多苦功設計

要設計都細路仔識玩，大人又玩得開心其實難過剩係設計比hardcore fans

動森俾大陸封鎖左。

小泉歡晃
青沼英二
野上恒
櫻井政博
高橋哲哉

算唔算係E家任系的四大天王

影響力太大 ＋ 非法集會平台

唔拉你D動物拉邊個呀

咁一定再大賣 班支那仔越禁越想要玩

想買下劍盾
我隻小火龍係公
係咪都可以同百變怪生小火龍出黎
極巨化既小火龍生出黎係咪都係極巨化

想問下*

唔係

Divinity: Original Sin 2 港伏係唔係無

之後仲有咩game 出？
動森之後好似無野玩

而家想買2券，用citi信用卡，係曰eshop唔比買

Xenoblade之後就要等原本個E3 6月大叻先知下半年有咩驚出
但日本年齡分級停左一個月 實會影響出game

估下最後老任跪唔跪

點跪
除非bam 晒 custom 圖姐

外國大把人咁玩
為個幾萬人放棄成千萬？

華人區不嬲二等公民，睬你有味
更何況我隻game都冇得正式發售跪嚟做乜

咁老任咁ON9又真係話唔埋

隻game都冇正規入中國市場
咁都跪真係仆街

上年呢個時間先辛苦 等到6月先有野玩
而家起碼4 5 6月都仲有啲野玩下

真 明明得1隻game

佢如果改，我會寫信去要佢退錢

呢排個個都爭住買
改左暴動都似

剷上老任渋谷店要求退款

緊急狀態緊唔開

最近、お客様から「Nintendo Switch本体やJoy-Conをアルコール除菌したい」というお問い合わせをいただくことがあります。

大変申し訳ございませんが、プラスチック部品が色あせたり、変形したりする可能性がありますので、アルコールの使用は避けてください。

抹左一排 未有事

知唔知邊到仲有正價動森機套賣?

全世界都冇
等佢間廠復工啦

唔知有無人提到
上年goty的大贏家
係故事上擊敗左Death Stranding 的
Disco Elysium
的開發廠已經開始整緊Switch Port

其實隻4 好唔好玩
好似無人講咁

有野問，點解網上swich online 玩孖寶賽車對戰成日斷線，router 用netgear orbi 50

lv5係咪好等錢洗

貴左500yen

絕體絕命夠膽死賣4舊水

機套都冇得賣

Amazon仲有

有冇人知點買新出果隻overcook 2 gourmet edition ?
網上就話出左，但Eshop搵唔到到既？
我本身有overcook 2, 但係game 入面又買唔到dlc

岩岩出都幾多人傾
係幾好玩
但已經冇當年咁勁

隻妖錶1 同 4 日本版有無中文

請問遊戲既save係跟ac 定係跟遊戲機？
如果我玩super mario bro u deluxe
而家借緊人 switch玩 如果遲d買到機玩 有冇方法可以過save?

買online, 有cloud save

跟ac save係部機到
你可以係佢部機開一個你自己既ac玩
買左機之後可以成個ac連save過去新機到(不必須買online,cloud save)
唯一應該得動森不支援,佢話開發緊自己既過save方法

點解switch online 成日斷綫, 玩孖寶賽車成日斷嘅

用BB1000, Router 用Netgear Orbi 50
Router SET 咗

用和記+dlink都係斷到仆街
但同時間部ipad播緊片又無事

4有中文，唔肯定係咪全區
1無

我係用自己既ac玩呀
咁姐係如果我買左機之後 再買左game
入返我果個ac 就可以自動過到個save落新機到？

唔係自動,要用佢部機禁轉移ac
詳細你搵下官網/google下就搵到

近排買左隻火紋玩，想問仲有咩驚推介玩
封左塵好耐剩係買過2隻包黑食合集

xenoblade

睇返今年嘅重制
FF7 同Xenoblade 真係兩個極致

FF7係當年SE入面嘅S，帶頭反任的旗幟
帶走一堆第三方跳去Sony
幫助Sony開始PS王朝

FF7同Xeno 之間的關係亦都好複雜
當年S內部招FF7 的企劃
最後的兩個就係FF7 同Xenogears
最後因為定位問題簡左FF7
不過到最後都比高橋用Xeno之名開新系列

Xeno作為一個新IP
無咁好彩的比S放棄
高橋拉齊人馬跳咗去BN社
經歷Xenosage 三部曲嘅失敗
比BN社雪住
走到絶望的時候
任天堂鼓勵佢哋唔好放棄，繼續創作
最後高橋用Xenoblade 作投名狀
加入任系，一補任系無rpg作品的缺點

兩個作品都係跳陣容的投名狀
兩個都好有歷史上的意義

作為一隻任豚
希望Xeno可以成為任系的FF啦

另外，唔係好明點解當年唔收購埋Atlus
手握Mono同Atlus的話，任系RPG可以話真係自成一國
當年任天堂都識將S（FF）同E（DQ）一齊扶持起

Atlus放盤嗰幾年，印象中任天堂處於Wii U / 3DS初期蝕本期，任天堂咁多年嚟第一次財報赤字，衰過GameCube
而買Atlus，唔止要買Atlus自己，仲要食埋Atlus當時母公司嗰一大堆債務

所以任天堂唔積極爭取都唔係話理解唔到嘅
不過最後係咪話Atlus自己想過SEGA度

Atlus 入咗Sega 都係好似自己慢慢還住自己條數
Sega都無找清條數

如果13年收購到的話，17年Switch 就真係無敵

睇唔透嘅其實仲有白金
明明任天堂同佢哋關係幾好
佢地做Act都可以幫補下任天堂的遊戲陣容（Bayonetta, Astral Chain成績算係咁）
點知白金自己投騰訊

有Mario RPG同媽媽

Mario RPG我只會認SQUARE嗰集同Story

當年任天堂對佢哋就好似親生仔一樣（對比之下，現在的親生仔就係Mono）
差在未出錢收購佢地正式做第二方炸
比埋Mario 個ip比佢哋+ 甚至版權都比埋佢地（搞到自己現在要搞個paper Mario）

點知佢地帶頭反水
炒衰左電影先扮晒嘢想出返任驚
講真，我係任天堂嘅話，最少都NDS時代先會彩返佢地

不過在驚言驚
Square 隻 Mario RPG真係經典
好多鬼佬日叫夜叫Geno入Smash
不過唔好抱太大希望啦
Cloud 個死人例子就係得兩首Bgm （反任Cloud 都入到Smash，不得不服櫻井同聰哥的氣度）
基本上無誠意囉

請問FF7實體係咪狗源代理？

無用巴打有時間可以講多啲廠商嘅嘢，好有興趣知多啲

唔係，放心去買

唔該巴打

新光神話咩廠做？

Sora，其實姐係櫻井一個人
櫻井勁就勁在一人=一廠
有佢+一堆外判人手=一隻高質驚

FF7出左冇人再關注索尼奶共情況

無人再關注動森係垃圾game

FF7已經玩緊炒價

本嚟無諗住玩嘅
尋日玩住動森睇FF7 live
睇睇下都比個故事吸引左

索尼奶共情況我真係唔清楚
申：任豚

見好多人推介Pro Controller
得返普通黑色同splatoon 2版
市面係咪冇大亂鬥同Xenoblade 2版㗎啦？

17年Switch 已經係無敵啦喎

隻GAME角色,故事,世界,音樂都做得好出色
RPG本身又係佢地強項玩落唔會覺得格格不入

無了

如果有生之年Gears有重制嘅話
FF7 單就故事，應該不及Gears

當Botw, Odyssey 已經無敵（又真係嘅）
再加埋當代最強RPG P5的話可以用咩字形容

白金等錢駛
想自己做埋publishing唔駛成世同人打工

當年的Square 手執世上RPG的牛耳
點會唔勁

E家的SE已經廢左好多架啦

祝佢哋好運
不過我唔會再買佢哋嘅驚

咁SE都只係FF唔掂啫
隻FF7見到大家真係FF之後既劇情，
我真係費事出聲，
今時今日既FF team連寫一個完整既故事都做唔到，
你點會期望佢可以寫個魔改既FF7新故事？

有幾多人真係因為有玩過原版FF7而成為FF7 FANS呀
咪又係靠前傳後傳吸返黎
個故事再點魔改佢地都會受架啦因為都唔撚知原版講乜

野村一早走火入魔/ 回哂塘哂啦
Kingdom Heart 3 到今期FF7 RE

不過SE的modelling 係好丁嘅

so sad 咁惟有上網買

咩網有？ 近排都想入返隻pro制打得舒服啲

有冇巴打未join switch family plan?
仲有4個位
TG: manwithfire

Amazon jp us都有
不過Xenoblade版千幾蚊
而家考慮緊ebay

p5叫無敵,咁真女神...

我成日都講ff去到6已經完左

Persona 一早妹仔大過主人啦
Atlus 資源傾斜比P好耐啦
MC評分上面SMT得8X
點追到P5R 95, 甚至今世代有咩RPG上到95

Square 仲係任陣容時的兩大頂峰：FF VI, Chrono Trigger
隨便一隻係Switch 重製就正
不過我一定諗多咗

時空穿梭機真係正到仆晒街 !

KH3個故真係1999 玩完都唔知up乜
不過dlc data戰gameplay仲keep到高水準 每場打完隻手仲震緊

P系列有得溝女即刻加10分

業界三巨頭，另外佢當年仲有一個賣點係新既光影效果，當年黎講d 畫面靚到痴線

我甚至乎覺得呢隻係超任最好玩嘅 game

符文5其實係咪任記救返嚟

想請問下switch 有無啲類似典型MMORPG咁既online game推介？

組隊升lv打副本個類

DQX, 不過block 海外IP

好想搵呢啲驚同朋友一齊玩

Thanks btw

肯重制CT一定好轟動
不過以現在的SE
任豚可能無份

應該係，除非唔係

上年大叻後無哂消息
到e家基本上都係咩情報都無
可以等到六月大叻睇吓有冇情報

Capcom真係痴左線
Remake 到下世

Capcom is working on a Resident Evil 4 remake

大把人買 唔re就真係痴左線

re埋5 可以再由頭出過xsx/ps5 remaster
跟住再出 remaster re

好想Chrono Trigger岀Remake/Remaster

remake成本低咁多，搞畫面就得
賣又唔係賣得差

一味趕住remake 但keep唔到質素要縮內容
今集已經好多反彈聲音，再唔反省又好快玩爛個系列

Capcom好似話想一年出一作Resident Evil 賺奶粉錢

真正嘅大作好似得返Monster Hunter

咪傻，根本策劃同整都趕唔切
隻Re3已經縮水到要綁埋垃圾online game去充數，未計有啲位係攞返Re2資源嚟用
下年仲邊有咁易俾佢過到骨

傻的係Capcom，唔係我
年年Resident Evil係Capcom管理層決定

今年- Re 3
21 - 8
22- Re 4

冇分別，Re2搞咗三年都係縮到有bug
Re4俾得兩年咪又係會唔足料

ニンテンドー3DS『大合奏!バンドブラザーズP』のネットワークサービスは、2020年5月1日(金)0:00をもって終了します。ゲーム内通貨「トマト」をお持ちのブラザー＆シスターのみなさまは、お早めに楽曲などへのお引き換えをお願いいたします。

諗住等佢出哂先再買
聽講今次REMAKE 好似仲未講哂FF7 成個故仔, 好似好揾笨, 一隻遊戲價錢但唔係100% 內容

RE4係18年開始做
到22年，最後少3-4年時間
不過無任豚份，所以我無咩所謂

等等下，隨時Switch 2出咗，SE都未出哂FF7 Re

係, 真係唔急玩, 舊GAME 都仲未玩哂, 無謂炒價入FF7咁ON9

其實而家會唔會仲有平少少既海外RING FIT買到?

四代咁長俾盡你有四年時間都唔睇好都時又cut傭兵

彩崎ゆう

反而覺得佢re第5同6會幾好玩

重點係bio4已經係近代模式嘅bio，仲要係本身好好玩，隨時remake完仲差過原本bio4，而且wii版bio4好難超越到

要改實有野改
殺屍執彈依啲

咁又真，wii版個體感真係好正

Resident Evil 3 Ships 2 Million Units Five Days After Release

朋友借咗部switch俾我
我部switch遲下先到貨
我同住佢部機 申請AC玩
遲下可唔可以係我部機download 番啲save?? thanks

係ps5又出多一次單碟4k版

有排搵
洗乜咁快出齊

佢咗動森其他都可以

最近希望任天堂可以重視下CRPG
早排玩PoE Deadfire 時入左CRPG坑

好想係Switch到玩到CRPG作品
其中最想要嘅一定係Pathfinder: Wrath of the Righteous
好睇好E作可以成為CRPG復興之作

南非可以點買game？
歐洲好似鎖咗區

係咪跟住呢個嚟做

Switch System 10.0.0 update
- Remap 制
- 可以搬Data去 SD卡
- 6個新AC icon

左右菇都可以掉轉

幾時先肯出theme功能

更新左個pro con無漂

諗咗諗咩叫 CRPG
見到Pathfinder，係咪講緊D&D系統的RPG?
只玩過永恆之柱，之前嗰啲經典太年代久遠

連Remap都有都唔出theme,我諗都唔做旨意會有

開咗再販，有冇人會買

有冇人試過啲game本身玩開實體版，如果買下載版之後個save會唔會冇咗

唔會

RPG其實都好多分類
我覺得比較常見的有ARPG, CRPG, DRPG, JRPG

ARPG-動作角色扮演
現在最hit的類型，比較注重遊戲入面對角色動作的設計同操作性
例子：Diablo, Kingdom Heart

CRPG-電腦角色扮演
由TRPG演變，基於一套核心規則下Role play，GM的功能比電腦取代，相對JRPG黎講，一般都有更高的自由度
（D&D只係其中一個規則，我自己幾希望有日有個open world COC）
例子：Divinity: Original Sin II, PoE, Baldur's Gate, Pathfinder, Disco Elysium

DRPG-地牢角色扮演
以地牢探索為核心，相對黎講其他功能（城鎮，劇情）會大幅簡化
例子：Darkest Dungeon, 世界樹迷宮

JRPG-日式角色扮演
大家玩開嘅類型，比較注重劇情的發展，角色比較像推動劇情的功具，缺少玩家可以選擇的自由
例子：Xeno, Persona, DQ, FF

講返Deadfire, 個種海賊時代的感覺真係做得好正, 基本上搵唔到其他驚可以做到個種Feel
Pathfinder同D&D係唔同規則，不過都係劍與魔法的背景，Pathfinder新作諗緊要唔要玩PC，定等佢出Switch 版（不過Kingmaker都未出Console)

其他TRPG都係D&D的衍生?
以前有研究過下，但太複雜
已經太習慣JRPG嗰種簡單升級點技能儲裝備

準備買動森同大亂鬥

太貴
同埋玩起上嚟太嘈，唔敢買

放心買,save響機,同埋依兩隻都係全區,唔會有唔同區問題

實係想等埋new switch一炮過出

我反而覺得remap係為新機鋪路

老任：lite都斷貨，新機推遲兩年先
系統做好咗就唯有出先啦

Xenoblade2同Xenoblade2黃金之國實體來講有咩分別？我要買邊一個？

黃金之國=前傳DLC

Both
通常玩完XB2先玩黃金國

玩完XB2,再玩黃金國,再玩多次XB2,之後玩埋XB1DE

唔夠時間，咁樣玩成兩百粒鐘
好快就出xb1 de

有冇邊度有澳洲gift card賣
上網搵嚟搵去都係見到張卡賣得貴過佢個value
即係好似30AUD gift card佢賣35 AUD

一個月每日玩十小時都仲有300粒鐘

唔賣貴d點賺你錢？

根據 Kotaku 網站報導，曾參與《星際火狐 64》、《絕地要塞 2》、《世紀帝國 2》等電玩遊戲配音的資深配音員里克‧梅（Rick May），日前因罹患武漢肺炎不治去世，享壽 79 歲

1940 年 9 月出生的里克‧梅是資深自由演員、導演、作家與配音員，長期擔任倫頓市民劇場與匹茲堡市民之光歌劇院的藝術總監，曾導演或演出超過 300 場戲劇，包含莎士比亞與歌舞喜劇等。此外還參與過許多電玩遊戲的配音，包含《星際火狐 64》的 Peppy Hare、《絕地要塞 2》的士兵、《世紀帝國 2》的成吉思汗等。

資料轉移..

終於有動機要買大gb Card

[お知らせ]Nintendo Switch・Nintendo Switch Lite本体は今週およびその後も出荷する予定です。また、「あつまれ どうぶつの森 本体セット」は、4月下旬頃の出荷を予定しています。多くはECサイトや販売店において、オンラインで販売される予定です。くわしくは各販売店にご確認ください。

炒完囉~~

諗多咗

都唔係嘅
其實好多分支，好複雜

比較出名的有：
DND: 始祖級，典型西方奇幻世界
COC: 基於克蘇魯神話，以探索/ 解謎/ 查案為核心，背景會比多啲用現代世界
Cyberpunk: 你無睇錯，2077都係基於其中一個TRPG規則書，近未來高科技嘅背景
Pathfinder: 其中一堆人不滿DND3.5 規則下，獨立出嚟搞的新規則，脫胎於DND

通常改遍TRPG的CRPG會基於官方的一段戰役（可以理解為一個建基於該規則下的一個獨特世界觀下的一段大型故事）
E.g.
Planescape: Torment就係DND入面嘅Planescape（E個入面已經唔係中世紀，而係各個位面嘅群魔亂舞）
Cyberpunk2077: Cyberpunk2020 board game

你地部機個joy con會唔會disconnect
唔駛撳粒後面粒掣就可以抆到出黎
利申:第一代機

個扣蝕左,睇下自己買料整定搵人整啦

有冇人知最新firmware 10.0 可唔可以將動森save 轉sd 卡再轉落第二部機?

唔得
最快六月，最慢12月

唔可以,個update本身都只係比你搬game,save依然係要響機

3萬8yen真係貴
本體又要分割銷售

街機料喎

背面同接線都好雞嫁咋
不過板面真係足料既。

咁流

點解switch仲未有Netflix

今次更新有無改善漂移
（我知係硬件問題）

dlc同隻game一樣價

想問下pro手掣係咪買翻原廠最好？
見其他手掣有干擾問題 又話某啲掣會實啲
冇需要用好似按鍵精靈嗰啲功能
係咪原廠pro最少伏

無買，呃錢dlc，出新歌再講

我pro con變無漂，本來用緊校正模式，轉返出廠設定都無事

點解要有

原廠有既缺點：
貴，會漂移，十字鍵on99

優點：
手感好過三廠好多，HD震動，電力非常長。

我玩得最多既驚係YouTube

zelda botw dlc 特價
冇香港人份

都無日本人份

same,
如果有埋Netflix真心正

通常強調多功能的console都會立flag
switch其實上到Facebook、播到片，但就係唔俾你用 只可以打機

其實日eShop仲有Nico Nico，個app仲寫得好過佢哋網頁版，曾經

可能係Netflix無整個app姐

Netflix手機版app直搬都得啦，再唔係好似youtube咁本身都有console版，真係唔知點解唔出

之前無為意switch維修要keep盒/單
如果得部機, 老任肯唔肯整?
利申: 未壞, 但啱啱見原來要keep盒+單, 所以問定

要買嘢一早買咗啦
仲等特價咩

Botw值得全價支持

Set one year after the main story, Future Connected is a new epilogue chapter included in Xenoblade Chronicles: Definitive Edition. It’s available right from the start and can be experienced at any time!

*this item does not ship to Hong Kong.

得部機你當過咗保用期或者當自己買咗水貨

以為DLC 好多劇情睇，點知無。
又唔覺DLC 好好玩，玩左少少就衝左去爆機

Zelda 本身就唔係RPG
Botw已經叫多咗 d RPG元素
如果注重劇情不如玩JRPG

DLC賣點係更多的探險要索：
大師模式
電單車（旅行嘅新體驗）
足跡模式（方便你去review 返自己嘅探險）
八件裝備（尋下寶）
Etc

英傑之詩已經叫做豐富返四英傑的人物塑造

XCOM: Chimera Squad - Game Reveal Trailer

sequel of XCOM 2

botw dlc 有冇辦法轉區買到?
上個月左aus 買voucher 先開始煲
今日見到DLC特價諗住用埋AUS D幣
但學上次直碌碌唔到
轉paypal又link唔到老任ACC

sor
睇返頭post 有講到(冇睇到#4)
因為我見台仔用paypal買到先咁問

當過左保用期無問題，驚佢唔肯整

>Currently unavailable for delivery to your region due to high demand. We are working to resume delivery as soon as possible.

仲有機會嘅

wiiu個陣都有Netflix
更何況而家switch係andriod??

可能就係吸收wiiU教訓，封晒啲功能
Nico同YouTube都話可以睇game片，勉強算遊戲相關
Netflix 就真係遊戲以外

邊關事，hulu 咪又係月費串流影片app
單純netflix 冇諗住做啫
YouTube 基本上冇optimise touch control照搬

Firmware 10.0.0 adds preliminary support for a new hardware model: "nx-abcd".
3 of the 5 new DRAM profiles are for this new hardware type and there's evidence of a secondary display of sorts being added exclusively on this model.

Switch DS

有冇人更新完右joy con冇咗燈,
in game 按LR冇反應
合番部機又可以控制到
變咗冇得2 play 玩

斷左排線啩

Switch U

過多兩年換粒勁d既apu,當次世代
所有game又可以出多次

比較關心幾時出Switch 2.0（Pro就不了，再勁都係要帶埋lite一齊玩，唔通出一堆lite玩唔到嘅驚咩）

係Switch餘下的日子入面，我自己比較希望玩到的任天堂本家：
Botw2
Xeno新作（blade3 , X2, 新Xeno都得）
新IP

可能加條線 dock同tv一齊出
然後當wiiu用

舊xcom 2 定新驚？

新game，Xcom3出之前嘅奶粉作
Steam做緊半價預訂

話說搬返動森入system好似load得快過sd card

之前自動down咗去sd card

近期先有心機開始玩黃金國，感覺上正傳好玩啲

新版switch係咪鎖左區？
我舊版可以係香港eshop買game用日本acc玩
但我買左部動森機，用日本acc玩唔到港服eshop買既game

以switch嘅氣勢，你預等多4年至6年啦

唔係掛 咁大鑊
點樣玩唔到先

無鎖區，只係你新機唔係港服acc常用主機，唔可以用其他acc開佢啲game

Thanks
原來要解除主機先得

如果係會唔同主機輪住玩嘅game，我會建議用你玩開嘅acc轉區買，咁就唔使特登set常用主機

正傳完整好多，但黃金國戰鬥正同神劍可以操控

而家爆左黃金國玩緊正傳2周目，D人物感覺完全唔同哂

但有啲位其實接唔埋，例如

無交代姐

老任而家習慣一驚一dlc，曠野今年底出，加埋DLC 玩到2011年底輕鬆

而家買到時部機都玩到殘啦

太長時間先轉機唔係一件好事
基本上只要Game的Line Up跟到就OK
我自己Prefer 2024

性能上有Xbox One/ PS4 的話，第三方都應該會上到

???

借PO想問下
假如一隻GAME我買左歐洲版? 咁我開GAME係有中文既
我再買同一隻GAME既中文版/日文版 會唔會繼承個SAVE

買錯左歐版 想買返隻日本版收藏

Cooking Mama IP持有人Office Create:

Planet Entertainment社による「Cooking Mama: Cookstar」無断販売の件

Re: Unauthorized Release of Cooking Mama: Cookstar by Planet Entertainment LLC

18年揾Planet開發Switch「Cooking Mama Cookstar」,但遊戲品質未如理想, Planet最後自把自為推出「Cooking Mama Cookstar」.

無人期待聖劍傳說3？搵唔到eshop 有
24號有幾隻日系rpg

咁大粒花生

botw無乜可能今年出
原本都似係今年E3出多段片，最快2021年底
而家疫情拖一拖，我估快都2022先出

間野公佈發售都一段時間
ip方咁耐都唔做野，等佢真係有貨見街先做野

私底下做緊野(eshop下架/...)
今日先出公告姐

Splatoon 2 version 5.2.0 will be released on April 22nd (Japan time). It contains balance adjustments.

會唔會終止佢賣, 隻game真係好垃圾

yes
今年絕對唔會有新Switch出

試玩咗一陣，剩係覺得佢個字體好樣衰，字又細隻
尚在觸摸中

見到啲舊Game介紹有佢份，發現以前個版本其實幾好

今年holiday Title 真係估唔到
應該唔會當翻炒3D Mario係holiday Title

我估今年老任都係休息年
本身同ps5首發撼已經無乜著數
仲要今年啲開發進步實拖慢哂

應該無得放棄，年尾都要埋數架

PS5年尾出未必有想像中勁
佢哋都會受疫情影響到
The last of us 2好可能因為唔夠驚特登拖比PS5護航

PS5的強項係寫實電影化遊戲，或者你可以叫3A遊戲
任天堂想錯開嘅話，年尾都係要主打d體感/ 新奇玩意

真係好難
自家/friend底最大果堆品牌都已經出咗一輪正統作咁濟
剩翻仲係一出就嬴哂嘅得翻bayo同metroid
同埋次少少例如真女咁

然後任記又唔似開發緊新ip
今年都仲有動森繼續頂住
但係嚟緊一兩年應該會好難頂

告9佢喇直頭要

想問下

葵芳game鋪邊間信譽好

係咪都集中係葵廣

葵廣黃店Game Festa

部機封塵多，以前都唔係點玩得多
拎返黎玩個喇叭無啦啦爆聲
d QC...

原來第2間廠做
唔怪得一唔覺得怪怪地啦

開始第二輪
Botw2 已經起咗頭
之後可以出第二輪嘅有：
3D Mario
Kirby（唔知有無機會3D化，不過Hal已經無咗聰哥同櫻井）
GF個個世界第一IP （重制/ 新作都可以破千萬）
FE （重制機會都有d）

未開始第一輪：
Metroid
Bayonetta
Donkey Kong （之前係Wii U port）

仲有一堆可以考慮重啓：
探偵俱樂部（做緊）
Mother
黃金太陽

意外驚喜：（如果任天堂出資/ 收咗個IP）
Chrono Trigger
Mario RPG
Xenogears
Monster Hunter
(D 好野基本上比SE揸哂）

當然，任天堂都救左幻想大陸戰紀，符文工廠5，No More Heroes 3
所以其實咩都有可能

問廠仲自己port埋去PS4

冇單一答案
你邊隻game

Pokemon Rumble Rush shutting down in July

Xenoblade3
3年又夠MONO嘔多一隻出黎

記得Monolith有張係女人背影嘅concept art
嗰隻game都未出

好痴線

Confirm左係fake

風花雪月

會

其實今年mario 35週年，我唔多信會冇新作出

硬脱任

睇到個新聞真係笑死

嗰張係招兵海報冇下文

仲有
新光神話 (唔知會唔會有機出新作)
心跳回憶 (講咗有新作)
逆轉裁判 (重製新作都應該有可能)
Tales 系列 (睇下重製有冇機)

最大ip
Zelda 新作

仲有星際臭狐,mk9,paper mario, pikman4, 2d mario

佢講明果隻係一隻新作arpg
由果時先請人開發，邊有咁快
比d時間佢地唔好又好似xb2咁人手不足

當無先，唔好咁大期望
就算有都可能同張女人背影有好大出入

張圖掛咗三年，仲要呢幾年招完人練完兵去晒做外援嘢

我記得xb2之後先放出黎，邊有3年

零呢？

製作人直接講明咩Plan 都無

IGN: Power Ranking Face-Off Winner: Who is the Best Video Game Character of All Time?

Total 14.7 million votes

3/4: Master Chief, Doom Guy
2: Link
1: Mario

任豚Win

乜原來咁早既咩，果個時間連xb2都未發表

食炒價? 不了
自己砌仲平

上到eshop?

等緊
玩demo 見到以前咁浸醉嘅世界變立體好感動
同埋好似爆咗機後有新劇情同第4階轉職
好似有d誠意

隻game真係好好玩

當年畫面嚟講係頂級
Fight低另一神作chrono trigger

之前聖劍2 REMAKE評價唔係咁好睇定D

你打算係邊到買

想問本身ACCOUNT係日區, 岩岩轉返香港區, 想買FAMILY PLAN但係佢話我信用卡唔用得, 轉左幾張都唔得, 發生咩事?

有冇人換過joy con 粒菇

係香港買唔買到零件

對比聖劍2 remake，聖劍3remake個分別係肉眼可以直接觀察到
而且已經有試玩

World War Z announced for Nintendo Switch

呢位玩家好危險

2未爆
3買咗未玩

應該上amzon買到

可能成班nmslese走去尋仇

底版同emmc應該係同一部機拆出嚟，software唔會有問題

啱啱手痕試多次用澳洲eshop用paypal竟然比到錢 買咗隻特價舊火影
但係之後想買多隻game都唔得了又出返error

我見台灣有
想問下香港有冇
廢事運來運去

應該唔洗焊

依排除咗動森有咩好玩

今日屎fuck痕買晒bio 0 1 4 5 6 同啟示1 2返黎

有冇人係非洲買左戰場女武神4
好平

想問問各位知唔知香港邊到有磨砂mon 貼賣？見amazon 有但都唔ship 香港...深水埗搵過都唔見有

手機玩過呢種game，唔明點解要放上console 玩

Pewdiepie終於玩返老任驚

試下行幾次機入面個菇較正

之前成兩個月無開機玩動森左邊joycon又係飄到仆街
行左幾次較正玩左幾十個鐘之後又正常返，連WD40都慳返

我喺amazon 訂

今次試咗demo
玩得過

聖劍2 如果無玩過超任版好難接受
D打擊感同延遲同以前一樣
完全無改過
加埋d graphic
搞到成隻劣質online game咁

電子野不嬲keep 住用先唔易壞

switch 出xcom 2會唔會龜速loading

突發

Nintendo eShop於2020年4月16日（四）～ 2020年5月17日（日）期間限定發售「任天堂遊戲兌換券」。兌換券一套2張，售價為HKD 649。

「任天堂遊戲兌換券」是Nintendo Switch Online加入者限定商品，以HKD 649 的優惠價格可以購入2款Nintendo發行的下載版遊戲。

例如，普通下載購買《薩爾達傳說 曠野之息》及《異度神劍2 》的價格為HKD 1068，但是使用購買的兌換券(2張)的話就能用優惠價格HKD 649購入2款遊戲，合共節省HKD 419 。

平過日本

而家部機插dock會frame drop到慢動作咁
一係就joy con無反應/load唔到game

同埋一甩dock就會話我一邊joy con無電

係咪底板出咗事？

食屎
唔好下年先出

期間限定
不過個價係正既

似係

唔算特發
之前都有有關的維護
係過咗排先正式release 姐

不過實體玩家表示不了
我就鍾意儲盒儲卡

仲未知今年下半年有咩驚
不過6百幾 幾抵屌 買左先

梗係最後一日先買
一陣整隻下年五月先出

買左4張 順便將Mario kart 轉埋數碼版

我本身係日本AC 有買上網服務，係咪可以就咁轉香港地區就可以買？

可以

Yes 不過小心啲金幣冇晒

Yes

金幣唔會無晒,金幣跟區

之前係港區買game見到回贈咁多金幣以為好扺
點知10金幣先係港幣1蚊 係咪仲少過日區回贈

有FC制

終於等到SF手掣香港可以直接order
但都想確認一下係咪狗源代理

thanks~~遲d xenoblade 可以考慮

你直接日區買咪得

新手制有無人會買

買黎收藏

只對SF有興趣

係咪未開賣,唔見有購買制

屌😭尋日先係日版買完

要join online 同埋轉返香港區

再買咪平均番條數

做齊晒都見唔到,垃圾網

個網好慢

應該係個網死咗

有卷係日區，轉區會唔會無左？

個個做轉區

但一年內會有咩新GAME仲要係有得換
Direct又無聲氣一堆想玩既又無發售期

我想知港服有咩game揀，睇唔到

轉咗香港區係會見唔到日區嗰張劵
但請放心
當你有 game 想用日區張劵換時 ... 只要轉返做日區就可以用到日區嗰張劵

終於有啲用

望落同日服一樣

用switch上去睇住先

動森
xenoblade remake
DQ XIS
Octopath

都有

想問下我同屋企人都有switch.但唔想買兩隻game

係咪可以好似ps4咁一隻數位版兩份玩？

可以,但share個位要有網路先玩到

知唔知香港eshop係咪都係寶源代理？

好似可以調轉番 但係總之有一個要上網

嘩屌…

無錯

屌,放到入車,去到比錢就過唔到

⋯⋯
實體先係狗源
數位版係直接畀錢老任

見唔到wor，明明轉咗香港同online plan

octopath上個月尾先減到21x

張券換唔到老任以外遊戲掛

THANKS, 我開頭仲成日怕E SHOP 都會比代理搞埋添

依家佢鎖咗歐美區, 我先前買落GAME 送個D POINTS 未用哂

想問個新手問題,

我switch 有online plan account, 如果上網買左動森, 屋企人用同一部機用佢account 登入, 可以唔可以online 到, 同玩動森?

日、澳都係咁，有咩問題

咁遲先出
雖然係抵
但大部分玩家而家應該都揸住一手卷 （相信唔少人係動森出嗰時買咗卷）

佢ac冇買online plan連唔到上網，可以開同一部機其他ac買既game
你可以轉你個個人plan做家庭plan加佢入去

Online Plan 跟 A/C
同一機其他 A/C 都可以玩到動森，但動森限咗一機一島，兼且得島主可以推進度

明白，因條女要玩，但得我個account 同人夾左online plan,所以要問定先

btw, 島主係第一個既game玩既a/c?

無咩情懷的話不如買個Pro手制就夠用

係呀，pro手制我已經有 睇你地有無愛啦

試下用pc，網頁話手機有機會買唔到

FC 459嚇親我

買嚟儲，佢堆超任game都唔記得買咗幾多次唔會開嚟玩

港任仲有業務係香港做？

以為荒廢左~

等收貨

島主係第一個既game玩既a/c? Yes，應該係第一個入 game 嘅 A/C，不過你想轉應該可以 delete save 嘅 (講明先，我冇試過，唔肯定㗎)

不過巴打，呢啲情況我強烈建議你一係割愛俾部機女朋友玩住先
一係買多部俾佢玩算啦

手制好吸引

出面有d page識少少扮代表
以為代理係狗源就成個港任都係
其實人地港任係直屬日本總部

關於預計4/23發售的「魔界戰記DISGAEA 4 Return」，
今天開始在Nintendo eShop發布能遊玩遊戲序章，存檔能繼承至本篇的體驗版（PS4版體驗版的發布計畫目前未定）
無論是首次遊玩「魔界戰記」系列或是猶豫是否購入本款遊戲的玩家，都請務必遊玩體驗看看！
官方網站：
#魔界戰記

岩呀 人地香港office真係有日本高層係度

請問有無智能櫃收貨選擇？

沒有

因為佢要對個人資料 所以無得智能櫃

狗源只係港中走私公司
唔明點解睇佢得咁高
搞埋it

epicsof都大規模過佢

成功買晒兩隻制
港任今次好波

維修機器

港任做晒香港同台灣業務架

唔係連維修都批比人做？

外判咗

其實有冇香港任天堂做嘢的巴打

好想知入面咩環境，好似重來都無請過人

係咪得幾丁友

淨係超任掣就算，紅白要硬食多個掣不了

幾時擺部機上去賣

唔會拆,純做擺設

今次真係要支持下港任

巴打, 我想問下喱個掣玩唔玩到其他game?
我見紅白有寫明"由於按鈕數目比Nintendo Switch主機附屬的Joy-Con少，不能遊玩《Family Computer Nintendo Switch Online》以外的遊戲。", 但喱款就無寫唔該

睇落d制係齊，應該玩到其他驚

香港ESHOP買卷冇ONLINE PAGE架?

買卷一定要響機買

日本好似唔使, HK渣架

以前接觸過,有日本人,仲有其他部門
人數都唔少

本身想各一收藏用, 如果玩到其他game就想買多個

請問大家 買完lite會唔會係黃金痴埋mon貼 大約幾多錢係正常

無磨菇難搞

唔知係咪轉地區轉得多得制 入唔到eshop

錯誤代碼【2811-7503】

兩隻掣喎...日版本身都貴d

之前買動森唔想益奸商 買左卷依加仲有一張卷
但個list所有game都已經有

屌前幾日先喺eshop買動森
而家加多少少有多隻game好吸引

有成年時間唔怕

一樣，應該係嗰網問題？明明中午仲上到

如果我日shop買Online 買唔買到港shop券
前兩日睇因為港shop仲未有券
今日登入唔到Eshop

Q:【Switch】顯示錯誤代碼【2811-7503】或【2811-7504】時，該怎麼辦？
A:
有可能是網上服務的伺服器維護中，或者發生了某些錯誤。
直至維護完畢或修復完成為止之前請稍候片刻。
●請到這裡確認伺服器的運作情況。

轉區就買到

咁一於買港券 抵玩

其實動森係digital版好，除非你諗住長插喺部機度唔玩其他game,
我Tetris99先買咗實體，後期都嫌煩索性eshop買隻digital

其實任天堂知唔知狗源咩料
俾佢拎住老任個大招牌係黃金開舖
仲要見到fb group唔少人當佢真係官方店

雖然fb group不嬲都多on9
成日見人買行版

其實係, 都係貪得意買多個for玩, 唔會長用情懷嘢

fb好多人見平就gogogo, 買賣group又會見到爭嗰十蚊廿蚊就放飛機

你覺得任天堂會理e d問題
何況應該簽咗長約

總堂口應該唔理

各鄉各則

香港仲要社會道德零?!咩都利字行頭
(者係老任係日本發跡，不忘本土為先初心之類)

所以無問題

Amazon買粒蘑菇嘅零件，>$25 USD可以本土免運，再用代購寄黎香港，有冇人夾? thanks.

睇到個消息果時冇咩 過左幾分鐘無啦啦就落雨

免費都唔玩

又掉啲垃圾上switch 同步都算 遲成年邊個買

係其他平台都爆死先放上Switch
仲要係笨大辣殺驚

雖然知道係垃圾驚
不過自己睇Jump 大
有啲想買

有無人可以hi醒我

係黃金買就已經唔正常

Crysis Remastered

PC, PlayStation, Xbox, Nintendo Switch

居然行得到

360p 30fps

What the fuck

呢隻出之前我記得好多索狗笑大亂鬥卡通遊戲

年尾前出，幫人燒哂d機，大家一齊換新機

要買第四次crysis了

其實只係想用一護同阿圖姆

其實睇埋澳元今日滙率
香港卷仲平過澳洲卷

巴打有咩GAME推介

Xenoblade 1同2

厲害了nmsland

仲有成年流流長 等佢出新GAME

希望

Link唔到paypal

單機game 都唔比玩

what is this

XenoblaDE 都可能要封

Who?

其實舊聞黎

Botw好似都過唔到審查
可能真係得Mario先過到

侵侵日前宣佈停止資助世界衛生組織(WHO)後
本日Bandai Namco向世界衛生組織捐出1億

你有原因唔買了

好理由
等Bleach出咗千年血戰動畫後可能出新驚

笨大速度咁快，怕死無人買敢達咩

我想問我係網頁版eshop買左game，然後遊戲序號可唔可以送俾人入，
即係入落第二個帳號度

定要用amazon個種遊戲序號先得。。。

Port返360版過去

不講起Jump驚
我自己覺得最好玩一定係NDS入面嘅Jump Star
當時最鐘意用太公望

捐俾中共咪又繼續玩
沒事兒

Mario有磨菇
磨菇又可以用黎揶揄支那人

我要支那人連Mario都無得玩

DAEMON X MACHINA港版只賣274

買唔買好

邊度

港伏

有Demo可以試吓

不過我覺得麻麻

1位（初登場） PS4 ファイナルファンタジーVII リメイク
70万2853本／スクウェア・エニックス／2020年4月10日発売

2位（先週1位） Switch あつまれ どうぶつの森
29万2876本（累計 332万4660本）／任天堂／2020年3月20日発売

3位（先週2位） PS4 バイオハザード RE：3
34698本（累計 22万4188本）／カプコン／2020年4月3日発売

4位（先週5位） Switch マリオカート8 デラックス
14171本（累計 286万9272本）／任天堂／2017年4月28日発売

5位（先週3位） PS4 ONE PIECE 海賊無双4
13204本（累計 10万7535本）／バンダイナムコエンターテインメント／2020年3月26日発売

6位（先週4位） Switch ONE PIECE 海賊無双4
11921本（累計 90832本）／バンダイナムコエンターテインメント／2020年3月26日発売

7位（先週6位） Switch 大乱闘スマッシュブラザーズ SPECIAL
11303本（累計 364万6834本）／任天堂／2018年12月7日発売

8位（先週10位） Switch リングフィット アドベンチャー
9249本（累計 76万2872本）／任天堂／2019年10月18日発売

9位（先週7位） Switch ポケットモンスター ソード・シールド
9037本（累計 356萬2578本）／ポケモン／2019年11月15日発売

10位（先週11位） Switch スーパー マリオパーティ
8755本（累計 139万8898本）／任天堂／2018年10月5日発売

AC仲有三十萬

PS4／60721台（累計 752万9029台）
Switch／19429台（累計 1114万8295台）
PS4 Pro／18338台（累計 148万7894台）
Switch Lite／5884台（累計 211万5441台）
Xbox One X／18台（累計 19617台）
Xbox One S／16台（累計 93116台）
New 2DS LL／1517台（累計 170万6894台）
New 3DS LL／97台（累計 588万6990台）

PS4終於高過Switch啦

有FF7好難唔過，不過XB仲小過3DS好慘

無所謂
今個星期任天堂講明無哂Switch貨仔添啦

比較期待月尾AC會唔會第一個財報就加入千萬家族

預預告

FF7日本首發先賣得70萬..仲少過DQ11...

當然你可以話一隻REMAKE一隻完全新作,不過開發費一定冇得比囉...

可能數位多
我等緊pc版 唔買住

Xenoblade 2 越玩越撚嬲，主角垃圾到

利申：已經當左動畫咁睇

Jason Schreier is leaving Kotaku.
唔知之後仲有冇leaks睇

好正呀xb2
玩到第幾章

第三章完

I'm taking a few weeks off to finish up my book and hang out with my daughter, then starting a new job reporting on video games at another outlet.

反正到結局我都頂佢唔順
反能自己已經老嘢化
Shulk 乎合我自己口味多啲

高橋你醒定啲，新Xeno出返個正常啲嘅主角唔該

西班牙限

唔關老唔老野化事，如果你睇開主角屈人機既動畫，玩呢隻你會燥到仆街

係成日cutscene贏你呢下仆街

一句講晒：信我啦

想問下你地個account係用咩地區

一早買定日ser e shop卷點知港ser突然咁好死

期間限定嘢，仲唔上去港伏買返兩張平衡下心理

應該會買黎溝淡
其實條list多過4隻game想要
但係金幣到時就分2邊

除咗樂園之外好似冇咩嘢信唔過喎

我都想知點解天之罩杯成Q日都打輸

利申：爆左黃金國，而家二周目中

2張卷買 XENOBLADE DEF ED / FIRE EMBLEM / 動森 邊2隻好.........

動森+xb hd

疊單一問

我已有動物無人島 仲有咩game 推介

同諗緊好冇買多兩張

最尾幾日先買啦
由購買日計一年時間，萬一佢下年4月尾五月頭出大作就蝕

Crysis Remastered - Official Teaser

狂賀 台灣GBF玩家成功令到大陸仔同大陸網NGA收曬皮

Fire emblem唔好玩的？見評價不錯

有幾條主線，但每條都有一半重覆

咁我留到最後一日先買多兩張

好玩

好玩 但而家實體個價同張券差唔多
券換新驚抵玩啲

暗榮>笨大

想問多少少關於Account區域...
如果我有個HK account買左NSO, UK account 買game. 係咪HK同UK account可以上網玩?

如果買數位版，用常用主機依個方法令1隻game 兩部機都有得玩

請問係常用機要連上網先玩到 定 非常用機要連上網？

非常用主機

如果你HK acc只係買單人plan就得HK acc可以玩,除非你買家庭plan add埋另外一個acc

Thank you 即係用買gane個ac玩個部機需要連上網？

Crysis出落switch會唔會爆炸

常用主機同非常用主機都只會係同一個acc
非常用主機就一定要上網先玩到,同埋兩部機無得同時玩

你指同一個ac轉地區？
Nso 跟ac, 買左就轉咩地區都用到，所以之前先可以轉區買券

我自己都有AB機，同一個買Game嘅Nintendo Acc
買咗Family Plan所以2個唔同User可以同時玩，同時連機

常用主機用另一個acc開game就可以

簡單黎講係咪好似PS4 share game既原理一樣？

可以同一時間兩部機用不同既ac一齊連線玩

唔該巴打補充

Thanks 巴打. 咁其實我可以用同一個acc買NSO, 之後再轉地區買game. 唔使開多個acc, 對嗎?

咩黎

好懷疑NS 有無能力去運行呢隻Game!!

駁電視應該得，手提玩應該會變xenoblade2

Bravely Default 2

個屍海一出就隨時變ppt

想問下我想讓自己部switch比屋企人 自己轉lite
依家部switch屋企人拎黎玩緊動森

如果我換左lite, 係新機登入番任記acc之後（game都係eshop)
而屋企係本身switch登入番新既任記acc+買番隻新既動森

本身入面個島會唔會冇左
其他野都可以用nso拎番
係動森呢個唔明得唔得

動森save未支援轉換到去第部機

我想係香港區E shop買卷，佢都係話我信用卡唔用得。轉左另一張都唔得，唔知咩料

我就唔使轉機 係我自己轉做lite
咁有冇影響？

一樣唔得

我想keep番動森save比屋企人
淨係擔心logout左自己任記acc之後會影響到佢save

頂睇錯左
應該咁講會簡單啲 你喺大機玩ge save
係轉唔到落lite

如果你屋企人直接玩大機
就會玩番你喺大機個save

原來港版卷有dq11換

即係無論用咩任記acc登入都唔會影響動森個save?
另外想問 依家eshop game可以好似ps4咁share 2個人？

我唔好戰棋，戰鬥真係好痛苦
但gal game果部又幾正

最簡單模式，- 好似可以自動打

有傳今年有新Batman Game

唔知有無任豚份

利申：好鐘意Superman + Batman

有晒咁多部機就唔洗叫春

打算買Xbox

telltale就有任豚份

想問下邊到可以睇到game voucher可以係換到咩game?

岩岩玩完逆轉裁判123，不愧係經典
會唔會出埋之後嘅重製

有無人等緊jump force

Jump force垃圾嚟
你無睇過人喺ps4玩咩
仲要笨大出

未出時個個打哂飛機
出完屌哂老母

集英社應該要同任合作啦
NDS後的Jump驚都唔掂

再唔係同下笨大合作搞個Jump機戰都好
一味搞3D格鬥都唔知做乜

crysis switch版係移植witcher 3果間搞

黎緊會買多部lite
想問依家eshop既game係咪可以好似ps4咁 2部機玩？

本人ac 而家三邊有金幣：美伏 港伏 澳伏

d間真係有料到

switch版witch3 真係體驗好

第2部機要KEEP住連線先玩到

Fami通 電撃Game Awards 2019

+Danganronpa 10周年消息
我估有switch版

屌你10周年版出係手機

手機係主流

邊度有底座，應該幾多錢？

“ファミ通・電撃ゲームアワード2019”ノミネート＆受賞一覧
Game of The Year/ベストRPG
ポケットモンスター ソード・シールド／ポケモン
MVC ～Most Valuable Creator～
小島秀夫／コジマプロダクション
ベストシナリオ
十三機兵防衛圏／アトラス
ベストグラフィック
DEATH STRANDING（デス・ストランディング）／ソニー・インタラクティブエンタテインメント
ベストミュージック
ペルソナ5 ザ・ロイヤル／アトラス

任豚又自作多情

好努力咁等緊實體

買咗兩次1,2了

同network 連線定同另一部switch 連？

23號出嗰隻魔界戰記係咪新作黎? 有冇人玩過呢系列?

今年曾有消息傳出 Nintendo 或將推出全新主機 Switch Pro，但經社長古川俊太郎證實，並未有相關打算；不過近期帳號 Mike Henskin 透露本週官方最新發佈的 10.0.0 軟體版本中，新增了一款代號名為「nx-abcd」新程式碼，他認為該代號將是支援雙螢幕的設定！而過去 Nintendo 將曾擁有主打雙螢幕的 3DS 主機，因此未來再次推出雙螢幕主機也不用太意外，對吧？

網絡
check你個acc係唔係有資格玩隻game

古川:手機GAME好搵D不了

想問下除左日本ESHOP仲用到信用卡, 係咪冇其他用到?

頭POST話BLOCK左歐美, 但我轉去墨西哥果D都用唔到

想問下澳洲eshop係咪ban咗香港卡了

信和熱線賣緊六百幾

free trial完之前join咗family plan咁完咗free trial係咪唔會繼續收獨立acc錢

唔肯定,但你上eshop停左自動買咪一定唔會比

唔會影響埋family plan㗎可?

停自動續期姐,最多影響family plan完左之後要手動再比錢

Thanks咁我停咗先

想問吓各位任豚準備買以下邊一個組合
Switch + PS5
Switch + Xbox Series X
Switch + PS5 + Xbox Series X

擺到明黑箱作業

睇下xbox有咩驚先

Gow Halo Forza, 黎黎去去都係依三隻台柱

我都係 之前用到visa買動森，今日諗著買卷都話此卡無效，轉另外一張都唔得，明明無轉過地區一直都係hk。
有無人知咩事

Microsoft 近幾年收左唔少工作室
下世代可能會比想像中好

健身環組合

重新再入過張卡就得

初音大制再販
借問聲有冇人知邊香港有冇舖頭會開訂，或者日本代購邊間可靠

睇埋下世代多唔多獨佔
如果好多PC都玩到既SWITCH+PC+PS5應該都夠
除非PS5出完好大問題如果唔係都唔會諗XB
亞洲地區冇計

Switch
話明任豚點會買其他

我MacBook

Xbox 現階段感覺好有誠意
同埋PS4獨佔的咁多款入面，得P5R吸引到我
（何況P5R上Switch 的機會越來越大）

如果Xbox有新嘅Fable + batman +已有的 2077
Microsoft 又收咗Obsidian 同Moon （好似做緊ARPG）
我自己感覺OK

diu個pro con漂到校正都無用，聽日寄返廠

我pro-con 早排都係咁
攞去保養即時換咗隻比我（應該係翻新制）
手感感覺好似無咁好

PC Master Race

想問有冇人試過換sd卡，我張卡唔夠容量想換大卡，但經電腦copy完file去新卡之後，插入機都係顯示無法存取sd卡

而我個filecopy完落電腦會見到Nintendo入面contents個file有錯誤，唔知咩事

其實用電話卡插router share出黎係咪點改dmz 都係nat c

唔可以直接copy，要上eshop download

始終唔認為p5會上switch
除非真女5改口會出埋ps4

【スパロボ29周年！】
スーパーロボット大戦シリーズは本日2020年4月20日に29周年を迎えました。
長らくシリーズを支えて下さった皆様に改めて御礼申し上げます！
これを記念してバンダイチャンネルにてスパロボ特設ページをオープン！
ぜひご覧ください！

#スパロボ

有人將Xenogear 成個故事脈絡同背景拍左條成個鐘既片講解，
原來個故事背景咁複雜，唔怪得當年我係完全唔明發生緊乜事

一定唔會有,正傳依幾年睇落分得好清,persona一定PS,真女就老任

但P5S有switch 份喎， 咁P5上埋真係唔出

正傳
RPG玩法,正常頭身個D先叫正傳
所以唔好FF咁多,Switch一定唔會有P5

見佢任天堂個官網教人window咁做，比佢fake左

我都想問下
個acc轉左幾個服去dl野
轉左sd card後 需唔需要去番唔同既服去dl番 定直接可以係隻game個介面到選擇重開下載

地區限定既game要,如果全區game就唔使

咦,官網有教,咁會唔會係搬唔齊,又或者張新card可能要放落switch format一次

請問拎部機返中國，洗唔洗vpn 先連到同香港既朋友玩？

依家暫時好似得北京同天津要用

究竟幾時出pikmin4呀，比佢昆左3年都仲未出

Datemined 動森之後有機會加嘅內容

決定重新dl過晒同更新晒所有game，好在save跟機

FE30週年送兩個save state就冇野睇

初時黎e個區
我問有冇可能有botw2
一堆人話無可能

Keep your faith

Moving out最平幾多錢?我見到有間$278

Switch 真係出左喇？

今日出左偷跑

之前網上訂左，希望會早D出貨

高橋的人生結晶黎
可惜版權係SE手到

如果聰哥仲係到
可能會買返比高橋
不過古川

雖然比大家講我發夢
不過Xenogears, Chrono Trigger同Mario RPG隨便攞返部入任天堂就好了

聽日係FE 三十週年 究竟會唔會有news呢

heroes課金半價

再出新都唔驚，xenoblade 2 個完成度真係好癲

係咪香港eshop無？

Prince of Persia有Remake的Leaks
如果真係出，感覺有可能成為Ubisoft係Smash的人物

等得嚟我喺ps都唔知爆咗幾多次
仲要唔知等唔等到

出真女神算啦
永續p5到見到joker個樣都覺得厭

true
以前p5未出會瘋狂J杏
依家已經冇晒feel

淨係望今年出得成真女神
咁恨碟冷飯去隔離玩囉

噚日放工買左275, 信和

之前大叻見到重以為改左人設
但dunban個立繪都重係啡色頭髮同鬚
做咩條片會變左黑色

The final major update for #SuperMarioMaker2 is near! Create your own Super World in the new World Maker mode. Course parts like the Frog Suit, Goomba Mask, & more wacky fun wearables join the fun too! The free update arrives 4/22 on #NintendoSwitch!

動森update呢

唔識創作 隻game買唔買得過?

鍾意玩mario就買得過
我都淨係down人啲關來玩

如果雙打多唔多關?我姪仔係咁叫我買俾佢玩

堆新野多到
點解好可以更新咁多野落maker到
新一集mario呢，唔係又係delux就算呀

傳: 四月 Mario Event (Direct?) planned, 因肺炎疫情而被取消

多人要down定啲關落來先玩得

其實主要預你單人玩

點解我部switch 無youtube down嘅

唔出奇本身USJ mario land 係預左四月開幕

港伏無

我想要galaxy 3

そんな『ニンジャラ』ですが、本作をいち早くプレイできる「ニンジャラ 先行体験会」が4月29日（水・祝）に開催決定。開催に先駆け、本日より先行体験会に参加できるソフトのあらかじめダウンロードが開始されています！

諗緊聖劍傳說3買switch 定ps4 好

除非要攞出街玩,又或者屋企電視冇話事權,唔係嘅話ps4版安定

有冇人知今個月1周free邊隻 game

My Nintendo App

Apple

有得睇遊玩記錄

個玩法同風格有啲似splatoon?

希望香港人有命玩到新mario

似返ps app幾好
不過開咗嚟睇switch game全部死圖

火影行貨係咪姐係狗源代理?

睇狗源官網 佢又無同笨大合作

姐係買得行貨?

bandai係自己

nice 唔洗益垃圾公司

Earth Day

想問下港行細電機 但個盒掉左
joycon有飄移問題同SR SL壞左 可唔可以寄番去整

唔好咁啦

細電應該過左保吧？

動森更新v1.2.0 4月23日早上9點推出

新功能
1. 不定期Leif園藝店開張

2. 黑心狐狸商店開張，藝術品真亦假時假亦真

3. 美術博物館開張

4. ATM哩數商品追加新衫

未來活動預覽
1. Earth Day (4月23日-5月4日)
期間限定哩數任務

2. May Day (5月1日-5月7日)
前住神秘外島

3. 國際博物館日 (5月18日-5月31日)
一齊去打卡

4. June Bride (6月1日-6月30日)
幫手影結緍相

7日免費Online會員體驗 (日服) (4月22日至5月6日期間兌換)

三月係美國破晒紀錄，任豚又有排打了

US

- Switch 刷新三月主機銷售記錄 (#2係17年 Switch launch month)
- 動森第三大任天堂初動銷量(#1/2 大亂鬥Ultimate/Brawl) [只計算實體銷量]
- 動森Switch已成為最佳銷量動森作品 [只計算實體銷量]

痴線，好detail
連Wii U都有

sony FF7re 3日全球3.5M銷量，一齊打

17年3月 90.7萬
20年3月 100萬多啲

fe 30週年咩都無

有無動森老玩家.
真畫假畫,係咪真係肉眼分到?

3DS紀錄都有

3日350萬
動森呢

淨係計實體
日本都188萬
美國又入初動三大
一定唔止啦

好想呢隻重制

保養係跟盒的

Activist investor ValueAct Capital Partners LP has built a stake of over $1.1 billion in Nintendo.

ValueAct is on the boards of Microsoft and Adobe and is looking at Nintendo's potential to become a broader digital entertainment company.

有無人個老任acc成日俾其他人入到
已經改左幾次password

試下開雙重認證
睇吓有冇改善

膺品抄得好似，以前要成日google真品嚟認

睇睇先，唔該哂

復刻fes
5月23日（土）7:00 ～ 5月25日（月）7:00

有fes

lite個wifi 好撚廢
屋企果個都連唔到

自己玩得最耐嗰隻game
嗰陣好鍾意打大海龍

我都係3G最長
然後我XBX原來都玩左100個鐘

我XBX連個盒都未開

玩咗80粒鐘，不過台wiiu收埋咗冇心機煲落去
希望有生之年見移植完全版

有冇apk

surround > stereo

Thank you

『ドラえもん のび太の牧場物語』PS4版が7月30日に発売決定

又脫

Steam嗰陣已經脫咗

PS4/Switch『デジモンサヴァイブ』発売延期？2020年から未定に変更されたとの情報

呢隻由19年話出，而家變埋無期

十一人出先定デジモン出先

マーベラス、『牧場物語 再会のミネラルタウン』に続く新展開を準備中

番睇D 片同wiki
間房好暗,好仆街
畫還好..
雕塑又似係微細位唔同...太暗,唔知分唔分到

Switch OS v10.0.1已出

新手一問已經買左動森實體
$649Bundle得zelda 同mario series 有興趣
圍返仲貴過二手
係咪買唔過定黎緊有game 值得用張ticket

一年內有效, 等下先啦

Xenoblade and Xenoblade

即係標準嘅騙徒手法
玩動森仲要學埋藝術鑑定

你用二手價嚟比
咁好難㗎喎

用二手價比基本乜都唔使買

即係要二手貴過張券先抵買?

竟然有返fes打

攞咗超任掣

咁啱行過好景見到濕鴉巫女賣$380有啲心動

以前到上網對住黎買先知真假

巴打我有2手

焗玩家玩埋藝術鑑賞

咩色

仲未收到,佢又無track code

好似話太多人訂處理唔切變咗delay5-7日
我day 1訂都遲兩日先有得攞，之後嗰啲應該下星期先攞得

無野啦,原來尋日先正正出貨比返個code我
件野仲響元朗

我都係day 1,岩岩上store先見到有track code,件貨仲響元朗倉

冇玩開唔知價
因為朋友話odyssey+zelda仲平過$649
頭先買左了
謝謝大家

點睇

日廠不意外
一早set咗兩步認證

兩隻制都係港任自己代理

botw 2 啲消息好似0咁
E3 trailer 之後消失左
又睇唔到有咩新元素

其實我最期待係新game 連upgrade hardware 出
點知淨係出左大電
睇個勢唔會有hardware upgrade + game engine upgrade

btw AC 幫手搵咁大筆
會唔會加速左botw2 呢

動森更新條片仲係#1 Trending 緊(YouTube us)

SuperData(A Nielsen Company) estimation

Animal Crossing: New Horizons sold more digital units in a single month (5.0M) than any console game in history.

The Nintendo-published title broke the console record for monthly digital game sales previously held by Call of Duty: Black Ops IIII. Animal Crossing: New Horizons also roughly matched the first-month digital sales of Super Smash Bros. Ultimate and Pokémon Sword and Shield put together. The game’s combination of social features and a relaxing setting likely appealed to individuals stuck at home. Closures of brick and mortar stores also meant that a higher share of consumers purchased the game digitally compared to past Switch titles

唔係5月份出咩

5月出個隻係Xenoblade

PS4『ドラえもん のび太の牧場物語』発売決定

眾叛親離

精品平台

聖劍有冇偷跑

有，直銷、葵廣都有啦，前者賣$358

CAPCOM game EShop 5折起 (4/21 at 9:00 am PT to 4/28 at 11:59 pm PT)

Mhgu 20usd幾正
不過要由頭玩過

唔見聖劍3日版sad

好似幾得意咁

一個月五百萬數字版
破埋cod個紀錄

夜晚先開post

而家想買個副廠switch底座 買邊隻好?

唔買
副廠有風險

831

反正新作無望，有興趣用中文玩多次

where is the new post

咁急做咩呢

1位（先週2位） Switch あつまれ どうぶつの森
28万6586本（累計 361万1246本）／任天堂／2020年3月20日発売

2位（先週1位） ファイナルファンタジーVII リメイク
70652本（累計 77万3505本）／スクウェア・エニックス／2020年4月10日発売

3位（先週4位） Switch マリオカート8 デラックス
13313本（累計 288万2585本）／任天堂／2017年4月28日発売

4位（先週3位） PS4 バイオハザード RE：3
12247本（累計 23万6435本）／カプコン／2020年4月3日発売

5位（先週7位） Switch 大乱闘スマッシュブラザーズ SPECIAL
9034本（累計 365万5868本）／任天堂／2018年12月7日発売